距離人類初次上月球已經過左50年

但係點解裝修鑽牆仲係咁撚嘈呀屌你老母！！
有冇人可以發明靜音鑽牆

咪用太空科技做撚左耳塞出黎囉

你整個出嚟囉咁多嘰趷

我一悶就會鐨牆，好撚爽，唔係你講比我知喺屋企唔鐨牆有咩好做？

人類根本無上過月球

諗起以前睇過有痴線佬鑽到成屋都係窿

用牆之寶吻返個窿 過兩日又鑽過

係太空鑽牆就無聲啦